南韓將與拜登團隊摸底 料對朝態度不會重回奧巴馬時期

康京和將晤拜登顧問 料對朝政策不會重返「戰略忍耐」

南韓外長康京和抵達美國首都華盛頓，展開訪美行程，將會與美國國務卿蓬佩奧會面，討論雙邊關係及地區議題，亦會與總統當選人拜登的顧問會面。康京和表示，相信拜登上任後，美國的對朝方針不會回到前總統奧巴馬時期的「戰略忍耐」政策，認為韓美兩國要基於過去三年來的經驗和成果繼往開來。

日本首相菅義偉亦再次恭賀拜登當選，期望能在適當時間與拜登通電話和訪美。菅義偉重申日美兩國是盟友，擁有和平以及自由的共同價值，期望強化同盟關係，確保印太地區和平繁榮。

原文網址：

哦 泡菜婆即係嫌奧巴馬無用啦
係咪想破壞兩黨共識
唔可以激嬲民主黨呀 因住佢撤軍呀